海賊王個小八同八仙飯店個黃秋生有咩分別？

一個喺人，一個喺章魚

喺你老母個臭化閪呀

on9